點解學生咁有錢用ip?

個個都拎住部新ip
我儲3個月錢都未夠買一部

你上網冇ip㗎？

返兼職都100 per hour

你都係想我答ptgf姐

洗咩儲

屋企人比錢買咪得

二手ip 好平

ptbf?

有router已經有ip啦，要個Ip有幾難

你應該反省下自己點解儲咁少

可能true ip來

因為你窮

有啲學生已經有車有樓添
你儲一世都可能無

職業：兒子

你新來？？

人哋有Daddy，你？翻去交家用啦